放 BTS airpods 二代

啱啱收到，連個速遞盒都未拆，可以俾埋你
$850
有意

咁抵...
仲諗住個速遞盒要比返你

巴打，純粹想証明係堅野啫
以前 炒iPhone 年代好多時鋪頭都要show 盒啦

掉落垃圾桶都唔收啦 屌你老母

$500 要

501

放 airpod 1
$750

識發光果d AirPods?

$85 義海 收

真係垃圾

防彈少年團版?

上兩個星期南豐商場回收850